大家覺唔覺得周杰倫好鍾意含住碌撚嚟唱歌？

唔掛得知佢鍾意蕭邦啦，原來佢係吹蕭幫。我今日真係學咗好多嘢！

身邊總有幾個friend好鍾意扮佢唱歌
我成日笑佢哋含緊撚

總有人欣賞 不過我鍾意咬字清晰嘅

想聽佢咬字清晰咪聽佢啲情歌/中國風
鍾意佢rap既咪聽佢啲快歌，冇衝突